[LIHKG] Galgame推薦及討論區 20 フェチ推薦及討論區

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

LM

新po留名

順手貼D上世紀ge

貼返大婆

重睇左幾次第三季20😈

lm

終於收到

Gchi刀哥

去comiket97既舉手

Lm

97可能無＄去

睇完淫傳說
無動畫咁好笑 但係幾好睇
究竟紅魔族定女神教痴線啲

留名

推完サイコロジック・ラブコメディ個結局爛到

獻上XXXL size笑容一個為香港加油

方糖社真係冇劇情，入線就扑，糖又少

除左いつか、屆く、あの空に。 呢間都應該冇第2隻有劇情

一向都無劇情係J 女only
最新作柚子都有少少呢個傾向

兩間都有個特點就係唔會防老番
而係靠特典引人買隻game

柚子黎緊果作我得白毛J

黑肉個人設我覺得有少少趕客

今集得女1女2順眼 好似係

淨係白毛+1

隻小次郎

遲左

追埋漫了
又幾好睇

my wife
whole game no.1 girl

畫功一般般，有咩咁正？

證明你無留心睇劇情

叫下春
無女阿hi

乜呢度啲人唔係有哂老婆喇咩

唯唯月都叫一般般，巴打睇開咩

劇情都唔係好狂姐，無緣之空個結局咁

畫功同畫風兩回事嚟嘅

打錯咗，sor

公園夜時晚無咩燈

one four one

深夜去女廁

唔鎖廁格門

要留住個處

俾將來嘅老公

雖然條片睇完SAD左,但1:49開始睇到背景既hello good bye同キサラギGOLD STAR 會心微笑左
BTW左上同右下有冇巴打認到

360p打格A片都仲清過佢個背景

巴打你會唔會勁咗小小

點認

其實幾易認

cls

唔怪得個背景咁唔清

特強摩擦力

WA 今次真係要寫個服字

全集中！

想請問巴打們用laptop玩galgame嘅話對顯示卡有冇一定要求
小弟屋企部desktop係放喺廳中間
所以一直以來屋企人喺到就唔好意思開galgame玩
想買部laptop嚟玩galgame同埋出街做下文書嘢
因為聽講有獨顯嘅機續航會差好多
同埋預算想盡可能低啲, 睇下獨顯對玩galgame嘅重要程度而揀機
唔該各巴打

基本上冇，你唔玩埋嗰啲3d simulation game嘅話

打lol都lag嘅機玩gal多數順到仆街

睇裡番順既話 玩gal都唔會有問題

用開2080推gal

漏左個ti

電莖機玩gal

上機喇
snap back to reality

想當年玩wa2 lag到仆街

你估玩人工少女咩

有時用LE裝gal會改唔到路徑，點掂

唔好講笑 玩恋剣乙女 個期個幾隻真係會lag
應該係隻IT問題

咩年代..

我果部玩gal都好少會lag
之前9nine動態H場景又幾順
反而如月真綾開e-mote立繪就lag到傻要熄咗先順番

玩gal個mon重要d
等緊下代surface pro, intel 10nm

之前玩まいてつ lag到仆街搞到冇玩

有無試過set用admin mode

古有人工少女,今有AI少女

部機唔夠勁既話都係玩kiss社算啦

除左fps同解像度仲有咩aspect係gal需要

色域色準

就係admin mode唔比改，非admin反而可以改但會亂碼

alcohol打開隻碟唔入安裝程序，直接copy game folder出去得唔得

有無人係好似我咁多數直接解壓個iso就開嚟玩

処女ラジ95 ふつおた:
男性のちくびって形整ってますよね
一路聽一路有畫面

我用佢個exe裝會感覺良好d

唔係隻隻game都可以咁做

砂糖社隻新game

劇情短到慘
入線後無耐幾乎扑野扑到完場

H又唔實用

金髮條友h配音好唔掂
唔知係咪口味問題

本身改唔到日本?

我都會覺山本希望的H配得麻麻，叫床仲聲沙
柚子隻幼刀都係佢配
五十嵐裕美配得好好，老江湖

成隻GAME ctrl完白毛線就冇玩

今晚試下改Windows做日文
之前換左新電腦，插返隻舊HDD落新機就開唔到，重裝又唔比改路徑，明明舊機都得

隻game係月の彼方で逢いましょう

試下extract個iso先裝

對藤咲ウサ冇好感

有無圖

改到就改做全英文,同埋program files外面

visual art個系統我記得好似可以入regedit直接改path

打個機打到要改注冊碼

正想玩呢隻，試試先

呢隻下年金髮出FD依家玩定perfect

我而家係改到路徑，但係要我轉日文window先玩到，冇得用轉區程式

成功埋

應該扮日本時區就得？

萬能

點解可以咁好聽

對呢隻GAME印象得好J好J同好好J

op同ed都好好聽

當然都好好j

個妹真係不得了 反而最尾一集個2位真係一般般
寧願佢出店員ちゃんのセイイキ

睇過cg, 好仁

有無巴打玩芒亨
iceborne重新上路

MR 46中
打左溟龍裝冇耐依家慢慢整緊所有屬性太刀

等出pc

妹>大小姐>家姐&俄妹
Feng社執之前可唔可以比我地睇下店員ちゃん咩樣

不倫天才

剩係識玩大劍
太刀唔識見切

本身玩緊太刀
一路順暢咁打到去條天地龍
之後兩場三貓就走左去整套拔刀大劍黎打

上上下堂無聊睇twitter
見到H動出咗demo片，即刻碌走

feel到後面啲人笑緊

上堂碌twitter 勇者

twitter出街睇真係唔可以開預覽

我成個twitter都係r18畫師d圖

rt都唔少啦

follow晒所有拔同H動

整多個帳啦

表界無咩好睇

咁就唔好咁撚手賤啦

怕咩, 照比佢地睇

好康必須要和人分享

好康，是新遊戲喔

最近想玩番妻みぐい3, 唔知有冇人有番個通關存檔Share 下 漢化版個果,換左電腦冇左save

甚麼新遊戲，比遊戲還刺激，還可以讓你 登 大 狼

左上角

大小姐>>>>>>>>>>>>all

ching sick ball

我係想要真係個人SAVE 因為依個係得CG 快唔到STORY 想玩番指定線:( 有冇大大幫手

玩完戀0咲耶線，個漢化垃圾到極點，拎黎練聽力一流

刀哥可能有

點解你睇得明佢講嘢

可以玩埋スキとスキとでサンカク恋愛

睇得多井語

...

你條友見到井就上水

ME=牙井top fans ar

井bot

Btw我無save低所有路線
剩係save咗堇999個scene

有bot好呀
24小時mon住牙井

玩到第二隻頂唔到,
新田惠海轉左做秋野花,
雖然秋野花係妹系
但佢配傲嬌係正好多

今年入唔入動漫soc好
上次成班小圈子埋唔到堆

要預冇人玩galgame
利申: 入咗1年就冇再join

sad but true
係有1，2個人有玩下柚子咁

入soc好MK

漫soc呢d真係唔岩毒撚玩

咪啦
牙刀你咁毒我驚你嚇親人呀

行過見到，全部都係偽毒mk仔
以為玩得都應該真毒

我都驚自己成個那年十八咁

好後生
我呢啲老餅遲多幾年奔三了

大把都係忽然毒撚
平時全部mk偽毒

砂糖社一年出咁多隻驚
唔怪得劇情咁撚hea

Gal台中秋節快樂
祝大家淫穴兩團圓

兩臀

好文采

University and acg are mk cultures - - 龜sir

you are goddamn right

主席 我要求點人數

仲塞緊將軍澳隧道返屋企

塞左幾粒鐘仲未塞完

今晚有街出

落街唱歌仔

應該有人炒車，啱啱過咗幾部白車就冇塞

番home坐陣再落都未遲

而家方糖出game直接master up

出街了

玩緊人鏈了

劇透

終於出

艦B出左GalGame包裝Goodset之後依家直接同sofmap合作

爛逼不了

車之人今次用個聲線好似太軟,感覺同個人設唔係好match

agger

感覺小野涼子配會match d

我覺得夏野こおり應該最match
依個角色個人設感覺有D似異色版美羽

我睇完都浮現左佢配可憐把聲

你一提

FULL版

黑髮好正

華哥

上左岸

嘩屌搞到想玩

玩緊台伏

聽日all in

Re: dive
大坑

剃咗格肋底毛
而家勁痕，好唔舒服

諗起篇剃屎忽毛潮文

剃之前有無清潔下先

腦海即刻浮現標題
千萬！

不要

Btw 搞咩咁睇唔開

各位安全嗎

無無

gay post

有點想玩，等熟肉

誠意推介Visual Novel Reader 同黑髮 姐係女角3號

套嘢叫咩名？

劇情係藍毛正d
玩完藍毛再玩蘿莉就好似遙仰玩完本校再玩分校錦

有坑?

唔知，但可以期待一下

唔係熟左好耐啦咩?

熟左好耐啦喎....

不過隔左2年先出Full OP...........

呢隻太拔，好難認真對待個劇情

cls忙到唔記得自己推緊邊隻game

劇情都唔記得，咪要重推？

動態CG
不過老實講劇情都唔係算好好果隻

多野做到冇時間開下一隻

以前duca啲歌我等左唔知幾多年先有full op

軟房子名物

見小智終於拎到冠軍
心血來潮追番特別篇漫畫先知原來BW2果章仲未畫完

Xyz

不要再說了

七海巴入坑.jpg

警世圖

死神大戰2

拔驚駕駛前途盡毀

「ましろ色シンフォニー SANA Edition」制作決定

後日談？

嘩，估佢唔到喎

原來今日就係PASTA 2 應該EVENT既時候發表

psp版18x?

9nine都出左PV

The Order Active

PUNISHMENT

Heal~ Heal~

唔係 所以純白成日比人插呢樣野
btw 呢個真

慘我玩PSP版果陣都冇入過結月線

我入左都唔係好記得玩左D咩
擺明陪跑 大家都心中有數邊個先係主角

大家都係明眼人望到標題已經知

條線推完1個月已經唔記得咗

初心者「おすすめのエロゲーは？」

優しいオタク
「CLANNAD」

優しくないオタク
「君と彼女と彼女の恋」

健康的なオタク
「美少女万華鏡」

虚ろな目をしたオタク
「マブラヴオルタネイティヴ」

話を聞いていないオタク
「パワプロクンポケット」
利申：淨係識頭三個

Muv luv呀麻

係啵

溝左十年紅毛終於有得扑

week2已經有好多份assignment
點算

最後嗰隻棒球game嚟

一齊爛grade

話を聞いていないオタク

都有得追女既

やだ

每sem指定動作
week1決定努力讀書
week2放棄

week1魔物獵人
week2 gal

我仲未買mh

Gal區 有冇mh團圍爐
利申：ps4版

sem頭hea幾個星期
sem中抄assignment炒mid term
sem尾趕project
exam前開notes睇
輕鬆渡過

PC版

好，今個weekend買

mhw俄區唔洗$100, 香港都用到

岩岩半價買左PC

俄key...........

讀咩科啊大佬?

MR70

N展

u/asso係咁, level 1啲科同中六中七一樣

早小小講既話...

+FD
MICpeanut
岩岩MR 77

有冇人讀 / 做緊 Programming 做我同行

加咗

加唔到

HR40度 你地咁高lv

上左榜首

d廣告多到不得了

七海巴訂左幾多隻

十隻啦起碼

買多2隻齊頭兩打吧

兩打自用，再送呢度每人一隻傳教

十抽中咗閃閃

11抽保底全3星加一張4星禮，仲要唔係活動禮

人生太短 出手要更大

試多次

GAY

有J

Minato

由於收件人的設定，無法傳送好友邀請

唔睇名真係認唔到

屌係wo

上面都仲認到 下面唔得

下面本身隻畫風太獨特

ロリコンは病気です

已經del左

垃圾twitter

友情は見返りを

求める

おい

趁屋企無人睇陣H動

有冇巴打玩開耳機，我隻im03斷線，又唔想買過隻新既，想買過條線

換條靚d既線要過千 儲多d錢升級耳機重好

btw 建議你去耳機po問 我之前買player都係喺耳機po問 問完再出去試

正式宣布呢套係近幾年最佳H動

蒼彼真係似競技類故事多過gal

有問，等高手覆
我果條都二千幾三千，再升好chur

艦B 新skin好撚淫

搭單問耳機線成日壞 平均一年一條 有無方法避免
平時都會用耳機盒/袋

你斷針or斷線 換線平平地呢條都唔錯
之前我用im02斷線換左e條
利申：im02已棄

補圖

聽日先得閒開機 睇下你班gay佬玩開咩

thz，我係斷線，隻雙針係香港好難搵

個鬼佬係咁俾人bin

ヤベーィ！！！

完全唔覺得自己玩緊gald比賽描寫熱血到
戀愛同H場景反而似附屬品

香港有得上？

係，下個月仲有青春豬頭少年，依家等緊拉打同不起眼

很明顯吧
btw聽日睇京吹

Psycho pass第2集冇睇到，之前約個寛頻佬上嚟整嘢，本身話4點前，最後6點先到，搞到睇唔到

+1

宜家等緊京吹開場

時王劇場版照計都會上之前都有得睇Build Be the one

久美子x麗奈

係就好 想睇
btw 反而想睇New World多D

New World呢類外傳香港好似真係未試過上
印象中通常得Movie大戰同皮套大戰

睇完New World Cross-Z 之後 頂住條癮等Grease

唔知幾時先有熟肉

好似11月先出碟版

島巴，有美斯同調教，allin

プロメア係咪唔洗諗

有排等好彩有01睇住先
暫時頭幾集都幾吸引
舊年時王睇到頭都大埋

01我直頭買埋belt

同埋イズ好岩我口味
雖然唔知係咪上套女主角太樣衰

東映養豬場

第一次聽到月讀把聲已經

我都買咗二騎支槍
月讀去到後面越黎越肥角色又唔討好
今次秘書真係靚好多

same

月讀本身劇情同情感都好似牛下牛下咁
把聲又好似齒輪冇落油撬住撬住咁

btw 一般公認最豬係咪龍騎

優衣真係麻麻地靚

我淨係知馬場富美加 好 撚 正

原來popcorn有得睇京吹，咁就唔出德福睇了

中性打扮嚟講我覺得ok

如果計埋劇場版女角色一定係美穗最靚
可惜比龍牙打死

不要再說了明明同真司幾襯

屌 難得大家真係咁襯

敏鬼真係好鍾意寫到d情侶最後都唔可以一齊

敏鬼:我最鍾意搞gay

最鐘意既拉打女角係555真理

諗起佢小說版比草加...

冇諗過魔鬼魚同犀牛比佢寫到咁

就講就有

IWAE

有冇人記得信和B層賣雜誌CD毒野果間叫咩

Japan pop

如果你講賣咸嘢隔離嗰間嘅話

係 Thx

其實間野賣d野算唔算貴

貴，信和10算是常識

我之前訂漏CD又唔想煩運先會直接個度買算 豪比佢就算

都好耐冇入過去買野以前都係去呢間買CD同雑誌多

好睇

佢夠快就抵佢賺
唔急嘅自己買搵集運會平啲
不過唔係貴嘢真係費事自己搞集運

哭左

WAGAMAOU

有聲

新手
第一隻球試下玩lovely cation 2

支持

洗腦一流

啱啱睇京吹見啲人播ed就走

。。。jaga..

ed完左之後我差d喊

話說我見工作人員名單有個韓仔叫金正恩

老婆生日，起個壇同大家分享喜悅

呢度唔係gay佬交友谷咩

兩個都好多路人女主收藏

係愛呀

鈴木佳奈 -> 老婆生日 -> 加藤恵

一套作品一個老婆

All 我婆

Btw 望到上面堆圖我第一時間諗起c3彈弓手

詳細希望

簡單啲講就係前年定上年
安野嚟香港不起眼嘅event，包剪揼有安野親筆簽名goods送，有條女上去出彈弓手猜贏咗俾人屌撚到仆街，屌到返中學都俾人屌

原來有d咁嘅事

彈弓手
小學雞先玩呢d野

我果塊辛苦排通宵排返黎既，彈弓果年冇去到

條女仲俾人鞭緊屍
我都係走堂排通宵換番嚟
夜晚會展出面凍撚到傻

真愛

Small potato 貼返相先
鳩影 勿屌

喂喂自爆喇喂

冇事嘅

巴打身形好fit

肥宅

好彩睇唔到樣

呢條友啲花生多到瀉呀

FB search 下佢個名就搵到

聽講佢重試過去日本交流團之類，
將幾個星期嘅生活費幾日敗晒。
窮到得返幾百yen，要問人借錢救命。

real life夢見りあむ

好似洗咗幾皮

幾日用幾皮
叫鴨呀

等緊青豬上畫

hello world
中途島
konosuba

lolicon-.-

點睇hello world
卡多畫風卡多編劇

SAO導演帶住唔會出事阿
不過我為間工作室而睇佢令我接受咗3D動畫

不過香港唔似會上 買咗小說版嚟睇

10月喎

青豬都係十月呀 至少唔會同期上

又可以一日睇幾場戲

2套都係10月上
但hello world一定係青豬後面架啦

咁青豬3號上，都幾難唔係嘅

等青豬然後konosuba，再求上埋不起眼

不起眼正常都會上嘅，新映都唔係傻嘅

大家都係男人,小問題

駁唔到 推埋roommate一份

留名睇不起眼

東雲皐月世界第一

agger我都重玩緊皐月線
始終覺得戀選缺點係一週目強制千里線

然後條條線都虐鳩千里

就快有得玩

預咗架啦
最唔鍾意佢一直當裕樹係自己所有物搞到冇其他女埋佢身

最後咪又得米

きみしまあお

話說動畫好似都係行千里線

駁唔到

前幾年有個fd因為頂唔順千里所以棄咗game

上低音號去到幾多號落畫？
呢幾日有野做

就黎月尾玩8 月

唔比埋身都算
唔夠人爭又要搞鳩人
下下搞完先良心發現認輸

所以對佢零好感

直情好撚討厭

見七海巴有玩羅拉2
有無玩第一集？

無
見到羅拉2 $80好平玩下

奶腳

羅拉第一集最靚
2同3成個阿嬸，愈來愈密實

只是那雙腿足以把玩四小時.jpg

名？

戀愛選舉朱古力

流星ワールドアクター

......點解講到好似宜家啲香港popo咁..

一邊刷box一邊推gal

等多幾日歩サラ隻GAME一出左就我都係一邊刷box一邊推gal

有得連續出擊刷box真係方便咗好多

同埋係PSP版先有呢幕

出PC我就買

10月係steam 出呀

買ps4定pc版好

冇咩分別, 早d玩咪ps4

咩類型驚黎

rpg 加煉金整野

不嬲有玩開e個系列 鍊金個part幾好玩

好鍾意諗點整999品質

咩都係假 最緊要大脾

根本唔洗999品質都吊打boss 但又會整

上隻特典已經

唔係講笑
因為呢隻驚第一次對大脾咁有興趣

唔係gridman都唔知咁多人控大脾

大脾有咩玩

想問有無方法用pc玩到psp版
無psp

Ppsspp

ISO:

Cls

chi sin lo

見識到咩叫腳膠了

暴露性癖

竟然係低價作

梱枝

左手面個隻先有一戰的價值

佳奈助

ラストゲスト 五行なずな
ほめらじ要完了

ベンチマーク點算

之前見有人講呢套
邊到有得睇？

點兔黎既屌

今次唔似點兔啦下話

洗唔洗咁快

此遊戲尚未在 Steam 上推出
預計發行日期: 9 月 28 日
此遊戲預計大約於 少於 1 小時 後上市

購買 Aokana
特別促銷！10 月 5 日 截止
-10%
HK$ 140.40
加入購物車

平到

美區個價笑死
34.99USD

屌你 unity黎既

原來日區仲貴D
¥ 7,980

抵雪碧執,比左人做都仲要人開呢個價
r18 patch再拆開賣

NekoNyan 18+ patch不嬲都free 好似係
我都睇唔透呢個咁"進取"既價想點

遊戲王duel links咁耐都唔加早乙女レイ
想聽下遥そら把聲

原來有r18 patch

睇完新個套H動
啲畫面差過頭兩集
有心幫我戒丁

蕭別離

而家H動真係J唔落

不了

本身好期待牛肉丸既H scene
而家做到咁

秋刀魚

第一

咩料點解會變咗係佢配

gay

佢配有咩問題？

j爆

睇番原來係全年齡向手遊
第一眼仲以為小清水係配十八禁原作佢把聲都幾夾Asagi

恭介我男神

我都以為會請原聲優
小清水淫叫

痴撚線
屌idol

Kiriya.Aoi:
The PE DLC will be a $5 add-on due to the high additional costs to license it from the developer. They aren't available yet, but will be available in a few weeks time.

Perfect Edition當DLC出現了 ⁠

皇雞FD有人屌玩?

d H 動女角好似套套都係愛莉咁

Poro面

連聲優都係一鳩樣

而家仲有人睇poro
每套都有篇閱讀理解

仲要劇透預告
正片唔知有無15分鐘

而家仲有人睇H動

真

Agger

唔睇H動睇咩

BABYLON STAGE34 真夏の夜の淫夢the IMP

我真係走咗去google
中伏

野獸先輩咁出名都會中伏

見到淫夢仲去gg

見到淫夢兩隻字就應該醒水啦

汚い

二 人 幸 終

何も知らないと幸せな画像 ＞＞牙刀

黎決戰啦綺禮！！！💪

獌(8分）VS 阿(11分）

俾你見識下我中游獌既實力吧💪💪

咩po

零晨三點我隊中游rub主場迎戰神父隊阿犬😂

早左成日喎

不要說了

知呀
搵定佢先je

你=純潔巨人

珍惜生命，勿睇西波曼，週中場聯賽盃差啲睇到暈低

而家只不過打左 6 場
曼聯已經累積左 8 分
仲有 32 場比賽
曼聯係剩下賽事取得 31 場勝利
就可以打破曼城保持既一百分奪冠記錄
即係話曼聯仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地連格 普巴 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左幾場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到利

大波星奏

老婆生日

黑雪姬HB

黑之王生日快樂
幾時先有第二季

NGNL

兩套都係有生之年系列

睇小說後面好l痴線

10買咗仲未睇

睇左少少, 但係煲緊n1本文法同plan c97, 所以停左

沖完第一章, 劇情唔記得哂, 唯一感想係: bgm好好聽, 另外同aokana配明白香比 而家配九條H Scene正好多

玩曬3章, 劇情我都係唔記得曬, 唯一感想係: 妹最高

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

未玩第三章
劇情都係唔記得
我既唯一感想係九條都超級gfable

始終一個有得郁一個無

怕到訓唔著,於是一口氣打爆機明天可以安心出去了

5:37

咁多位手足記住仲有大把老婆係屋企等緊你地

係時候訓了

見好多人推呢隻

agger喵都真係賢妻黎玩哂三章都係最鍾意佢
可惜第一章對比之後兩章劇情真係冇乜特別
大部分時間都係介紹世界觀同埋伏筆

原來千桃fd已出

過氣game冇人理

寧願玩多次圖書館

只係風評唔好姐

九月尾出果時撞正日日有街行，冇人發現都正常

加上真係過氣

不能同意更more

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

比死黑警浪費左好多日，結果得27箱

玩多次圖書館fd好過

得16箱

開盤幾時執

抽完都唔夠20碎

有冇巴打熟拉打，想買隻骨比細佬生日，有冇舖頭介紹

上隻Rewrite IM好似唔夠1年就收皮
我玩左一個月差唔多就棄左

剩係玩DX同CSM

屌
我隻角色唔見左

維護

維護時間直接寫未定

下咁大獲

CSM淨係買咗Kuuga

真骨現貨都係去現時點比較多

我fd隻fang joker 3百幾買，之前喺in's見到成1000

岩岩見900有找，諗緊買decade定佢好

睇下佢鍾意邊個多D

到最後可能買條DX Zero One Belt比佢仲好

btw 上次拍賣有人放 Build Driver 連 60樽 連 汽泡 連 trigger 連 天才 連 劇場版gay form 連 潘箱 包埋都只係900蚊 我心諗佢係咪痴左線

全部加埋個價都唔過千

可能j過有精

插碌鳩入去變身

呢度啲人好危險

見到隔離po艦B幅打J手
差啲忍唔住走火

諗起dies irae

華哥配音

點撚算
宜家晚晚係到聽架妹asmr

屌，我都係

中毒?

有無推薦

想有愉快周末玩Gal啊

無心情推gal

之前推完一隻舊game之後冇玩好耐了

各位stay safe

今晚異常地靜, 唔多覺有點拉人

過12點先拉是常識吧

順利回家並留下一句死黑警我屌你老母

瞓唔著

你傻架

有

NekoNyanSoft‏ @NekoNyanSoft 9月14日更多
We are looking for another Unity programmer to help port games to our in-house engine from BGI/KrKr/etc. If you or someone you know would be interested, please email a resume to apply@nekonyansoft.com. For more info:

屌 碌柒
以後NekoNyan出果堆gal都唔知買唔買好

FGO第七章動畫第一集已經燒緊經費

unity

第一集已經一個大屎忽坐落男豬度

仲有好多屁股特寫

石更

手足番到屋企未

點名啊

大後方, 無出

18區各自搞仲好啦
聚埋一齊真係送頭only

同感です

今日無鐵又巨雨好少人

齊人未

好耐冇上水,貼下最近入手既game先

有幾隻玩緊,可以講下少少心得

LIKE×LOVE ～十津川 光～
一開始見到畫風覺得好好J就9衝左,而實際玩落實用度確實幾高
以小品作品黎講算好合格

セックスオープンワールドへようこそ
推左幾條線,個人感覺一般,因為原本好鐘意某個角色既設定先買
以拔度黎講隻game真係麻麻,畫風係好J既,但係每段scence都好公式化,好冇新意,而且每次都冇咩劇情上既鋪排就開始滾床單,令到實用度大減,只可以用畫風搭救,秀恩愛的劇情亦比較少,以大作價錢黎講,我覺得就唔太合格,不過我自己本身就幾鐘意入面d角色同設定

太大

除左最尾個隻之外其他都有玩

聽人講隻スタディ§ステディ好正

好實用

聽人講學妹超實用

推完學妹線都係學姐正D，黑絲

之前考慮左好耐買邊間特典，睇黎買學姐係冇選擇錯

巴打咁識玩

有無細個咗

流星, 劇情ok, h 垃圾

有無手足會訂殻ノ少女HD？
同埋訂邊間？

雪雪雪

del左+1

雪咖哩

咁撚狠毒

燈力的正確使用方法

我以為牙井死撚咗

咁你想留啲咩impression俾條女

最似毒男
A0 grad
就算成個上冇晒男人都唔會嫁比佢
日日打飛機
個樣睇落最咸濕
最似痴漢
最似雞蟲

應該都係呢堆

.....

....

唔敢想像下場波會點樣俾利撚羞辱

好想私了成隊獌狗。。。

Jose Mourinho has turned down an approach from Lyon and is holding out for a job offer from an English club, according to RMC 🧐
回家吧

上年又係雙紅會炒coach😅

上上下堂，扯咗

好重要

手殘啫

dlc

錯Focus位

段狗
身為暴大舊生以佢為恥

等緊アマカノ2

ZERO ONE唔經唔覺出左9餅DX帶

咁撚好賺，有5隻拉打

呢代有無金句
好掛住iwae

主角啲爛gag

はい！アルトじゃ~~~~~~~~~ないと！！
btw打算淨係買哂Vulcan同女拉d key就算
01主角一定勁多Key買到窮

啱啱搵返我細佬條fourze腰帶出嚟，發現壞撚咗

漫畫家助手個集イズ個アルトじゃないと萌死我

態度正確

今日去咗同親戚賀壽
大埔墟唔知有無車

大埔應該好撚重狗

大埔好少自已友
一玩野基本上拉硬
機會率問題

好彩返到

中環見

最新果集喺後面拍手又吹氣好好笑

等佢出CSM再買番條新平成都應該差唔多到佢
舊平成爭Agito同Kiva就出完

見w出1. 5版，有啲性趣

我都見到之前DX再販都特登忍住唔買
CSM重出真係心郁郁想入番條

仲要依家漫畫出新組合，希望有機會出新memory

Fang Trigger好型
如果今次有新音效就好

又midterm

2日3科，屌

聽日考，已放棄

睇完隻AI少女之後完全無心機溫

mid term阻住我推gal

25號

之前抆過光纖機
而家連番上唔到網

好想喂佢食雪糕

睇完profile先知你又轉名

又變心

咪又係一堆紙片人
認真黎托咩😅

你unfollow左我牙

留意到以前出啲post牙刀你老是常出現。。。🤔

禾Gal台名譽會員

#24 等等先啦

イチャイチャすんな

我有綺禮已經夠了

好能肉酸

No25牙

未改個名

啱啊

笑左
我開第一個post到而家都係咁
而家先講呢啲

我支持一個作品一個老婆就得

Ok

真理

成個團單推

我而家呢件又真係肉酸啲既

改個名都被針,背刀
同條女啲漫畫劇情一樣

一隻驚可以推一個同理

【悲報】エロゲブランド「feng」の運営会社『有限会社ホワイトローズ』破産手続開始。

幾個po前吹風，估唔到而家先正式宣佈
btw正好玩緊星空之橋

又一間

發完遺作就

仲可以玩幾耐gal

見佢咁耐冇乜聲氣其實都預咗三部曲同聖域系列都全部玩過
淨番青空之丘放置咗幾年都未有動力推

青空之丘太舊冇動力開，茜色就好耐之前玩落唔錯，星空之橋冇乜特別，笑點又唔係好勁，買溫馨又唔會話好感人，反而彼女聖域幾有驚喜

星架か同小夜曲呢2隻都幾悶下 個故事又唔短

彼女j死

聽下歌仔算

聖域係幾實用嘅小夜曲冇玩
茜色坡道優姫同妹妹人設
星空之橋得圓佳線劇情算比較深刻
但諗番未入個人線嘅劇情都悶悶地
偏偏三部曲得佢有Fan Disc

星橋個人覺得最吸引反而係個BBA
聖域擺明得賣肉賣萌 不過妹真香
小夜曲女2條線都仲算有少少睇頭 其他不了

老闆娘cosplay護士

只係玩過星橋 但今年又一間

已經冇機會知店員醬嘅盧山真面目

可唔可以出埋店員のセイイキ先執

星空之橋fd d scene都幾癲

星羅線最尾蒙眼Play？

成日助攻嘅好女仔

ef - the first tale. (All Ages) 已在 Steam 上推出！
ef - the latter tale. (All Ages) 已在 Steam 上推出！

原來公司執柒就上到steam

呢D一早deal好左既實上到架既
好似蒼彼咁姐 上年講完上steam再拖番一年半載 然後話執柒
咁ef既話 應該都係差唔多時間傾/開始搞

2019年10月18日より、『うたわれるもの ロストフラグ』の発表記念キャンペーンの一環として、 『うたわれるもの』シリーズ三部作（「散りゆく者への子守唄」「偽りの仮面」「二人の白皇」 ）のスマホアプリ版を無料配信！
家庭用ゲーム版と違い、スマホアプリ版は全編AVGとなっており、 「物語」「音声」「楽曲」を余すところなくお楽しみいただけます。 『うたわれるもの ロストフラグ』のプレイ前に『うたわれるもの』シリーズ三部作も、ぜひご体験ください。
対応機種： iOS/Android

今次真係太過份

蒙眼算少事

唔通真係全員女裝玩到咁大

灰色系列Switch版包哂三集連埋外傳都幾抵玩

毒撚冇玩過O Life

而家我用活生生嘅例子
話比你知O life=shit

一grp係個班人架喇 唔岩傾就

yr1開學坐附近果幾個唔岩傾既話ulife已經唔見左4分1

乾啦幹

直接簡轉繁既後果
HIKARI FIELD: checking? 是但啦

仇

10週年hehe作

二人白皇動畫
好擔心又玩爛

btw 晶子同瑞希my wife

偽娘自從玩完近月就唔想玩其他

Sorry借個位
Nyaa同eyny都揾唔到呢隻嘅sound track
想問下仲有邊度有得揾/down

sound track 起nyaa非常少
你上2dkf搵百度先可能有

雖然得殘體字

終於推完灯華線，推到我R哂頭
灯華中槍後8年即係點？如果冇死到咁主角應該同佢一齊生活啦，但係最尾重逢好耐冇見咁

一係死左變中繼人？靈魂狀態等8年幫男主逆轉過去咁on9？成功改命再拎返肉身

仲有活動室部電話邊個留低？學生時期灯華冇理由知部電話可以咁用預早留低

我到底睇左乜，Bugs多到入唔到戲

sad but true

雨音線反而兜得好靚，仲係金髮雙馬尾再加くすはらゆい

日本仔英文屎定係我哋問題

嚇到我依家真心都唔知邊個先岩

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

日式英文

星架か一開GAME會讀埋出黎

成日都以為佢地讀緊’Fun’

smee異世界後宮

土屬性

讀開風再重少少鼻音

唔開